落車呀，唔好上旺角van

搜緊車

求奇搵個地方轉的士啦

少少錢唔好慳

推！

的士佬信唔過

推

p

push 快落車阿

去搵巴士

（緊急！）基督徒想人信教！麻煩夢遊中嘅人過一過黎循道衛理！！

的士都唔得！！唔好過海！！黎唱詩！

仆街紅VAN專登行紅隧比班狗搜車